(教你搏嘴)美國依件事搞到我將幾個藍絲變左深黃。。。

你睇下，美國的自由只係部分自由咋

咁未好囉，你唔係不嬲都話美國太自由會亂架咩？依家專制番撥亂正正經經專制番向中國學習有咩問題？

美國無言論自由，美國已死

中國無言論自由日日封鎖反對聲音ac，仲要搞埋被自殺加悔過書，中國都無死仲話自己安定繁榮穩定啦，人地美國依家先學封鎖依招，想安定穩定d唔係好事咩

美國真係好撚專制

美國向偉大祖國制度學習有咩問題？按藍絲logic 美國只會更繁榮，你罵佢專制話佢錯係唔係講緊祖國都有錯？

美國只係向中國學習，成日話民主自由會亂
藍絲真係愛國的
美國愈專制愈唔民主，唔係應該愈強架咩

(嬲嬲豬)

藍絲邊會咁講
暴徒前暴徒後 加多句香港警察已經好節制

真藍既你話中國佢會話兩邊都唔撐
但美國就同你講BLM ALM

真呀 佢地不嬲選擇性失明，溝通到嘅我都少見
藍屍只會有一個情況會變，就係食到應
你問下限聚令後d藍店係咪仲支持林鄭

邊有駁到

你智商有冇50...

非黃就藍架啦
中立d 就唔係藍？